奇妙開咗新台

Ch76 香港國際財經台

開左76
77大部份時間既財經 係咪會轉播其他野

唔係俾同胞睇咩

屌你老母講普通話嘅
做乜撚野呀

一係普通話 一係CGTN(央視)，剩返先係Bloomberg
摺埋啦

屌英文台變咗做財經台
全日都係轉播Bloomberg 同個咩CGTN
除咗新聞仲有咩自家制節目?

簡直係浪費大氣電波